Google 日本game買唔到石

想買石出左個code，用緊三星note8

想問點解決

處就破左啦，唔通似你攬住過世呀